# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the tiflotecniaVoices package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tiflotecniaVoices 4.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-22 01:08+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-07 19:53+0800\n"
"Last-Translator: Alan <alanzhangmw@outlook.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:22
msgid "Enter the license key you have received after purchasing the software:"
msgstr "输入您在购买软件后收到的许可证密钥："

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:24
msgid "&Generate identification file"
msgstr "生成标识文件(&G)"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:25
msgid "&Activate license"
msgstr "激活许可证(&A)"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:26
#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:137
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:45
msgid "Online activation"
msgstr "在线激活"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:46
msgid ""
"This method will allow you to activate the software using a license key and "
"an internet connection."
msgstr "此方法将允许您使用许可证密钥和互联网连接激活软件。"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:59
#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:88
#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:106
msgid "No license key entered."
msgstr "未输入许可证密钥。"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:65
#, python-brace-format
msgid "An error occurred while activating license: {0}."
msgstr "激活许可证时出错 {0}。"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:72
msgid "Product activation has been successfully completed. Thank you."
msgstr "产品已成功激活。谢谢。"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:78
msgid "Offline activation"
msgstr "离线激活"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:79
#, python-brace-format
msgid ""
"This method will allow you to activate a license without an internet "
"connection. To perform this action, enter the license key you have received "
"after purchasing the software, generate a machine identification file, and "
"import a license file received from the offline activation portal which can "
"be accessed at: {url}."
msgstr ""
"此方法将允许您在没有互联网连接的情况下激活许可证。要执行此操作，请输入您在购"
"买软件后收到的许可证密钥，生成一个机器标识文件，并导入从离线激活网站接收的许"
"可证文件，该网站可以通过以下网址访问：{url}。"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:91
#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:66
msgid "Save machine identification file"
msgstr "保存机器标识文件"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:97
#, python-brace-format
msgid "Error saving identification data: {0}."
msgstr "保存标识数据时出错：{0}。"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:100
msgid "Identification data has been saved successfully."
msgstr "标识数据已成功保存。"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:109
msgid "Import license file"
msgstr "导入许可证文件"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:115
#, python-brace-format
msgid "Error activating license: {0}."
msgstr "激活许可证时出错：{0}。"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:120
msgid "Offline license has been successfully activated."
msgstr "离线许可证已成功激活。"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:126
#, python-brace-format
msgid "{name} product activation system"
msgstr "{name} 产品激活系统"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:132
#, python-brace-format
msgid "This program will allow you to activate your {name} software."
msgstr "此程序将允许你激活 {name} 软件。"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:133
msgid "Choose an activation method:"
msgstr "选择激活方式："

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:133
msgid "Using the internet (recommended)"
msgstr "使用互联网（推荐）"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:133
msgid "Offline activation (for places without an internet connection)"
msgstr "离线激活（适用于无互联网连接的地方）"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:133
msgid "I want to try the product for 7 days"
msgstr "我想试用这个产品7天"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:134
msgid "&Next"
msgstr "下一步(&N)"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:135
msgid "Try the product for &7 days"
msgstr "试用该产品7天(&7)"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:183
#, python-brace-format
msgid "An error occurred while activating a trial license: {0}."
msgstr "激活试用许可证时出错：{0}。"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:185
msgid "Trial activation successful"
msgstr "试用激活成功"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:190
#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:77
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\ActivationDialog.py:195
#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:68
#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:75
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\__init__.py:42
msgid "Latin"
msgstr "拉丁语"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\__init__.py:43
msgid "Cyrillic"
msgstr "西里尔文"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\__init__.py:44
msgid "CJK"
msgstr "中日韩文"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\__init__.py:45
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\__init__.py:46
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯来语"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\__init__.py:73
#, python-brace-format
msgid "Voice for {name} characters:"
msgstr "{name} 字符的语音:"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:17
#, python-brace-format
msgid ""
"{name} version {version}.\n"
"\n"
"This product is based on AccessMind Runa TTS technology, and Cerence "
"embedded TTS voices. License conditions for each component are as follows:\n"
"\n"
"Cerence Embedded TTS, \n"
"\n"
"Copyright © 2024 Cerence, Inc. All rights reserved.\n"
"\n"
"Runa TTS technology, including engine, NVDA interface, and license "
"management:\n"
"\n"
"Copyright © 2024 AccessMind, LLC. All rights reserved.\n"
msgstr ""
"{name} 版本 {version}。\n"
"\n"
"本产品基于AccessMind Runa TTS技术和Cerence嵌入式TTS语音。各组件的许可条件如"
"下：\n"
"\n"
"Cerence 嵌入式文本转语音, \n"
"\n"
"版权所有 © 2024 Cerence 公司。保留所有权利。\n"
"\n"
"Runa TTS 技术，包括引擎、NVDA 接口和许可证管理：\n"
"\n"
"版权所有 © 2024 AccessMind, LLC。保留所有权利。\n"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:50
#, python-brace-format
msgid "Do you want to switch to {name} speech synthesizer?"
msgstr "你想切换到 {name} 语音合成器吗？"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:50
msgid "Switch speech synthesizer"
msgstr "切换语音合成器"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:58
#, python-brace-format
msgid ""
"Are you sure you want to remove the license from this computer? The license "
"will be transfered back to the server and the {name} will stop working."
msgstr ""
"你确定要从此计算机中移除许可证吗？许可证将被转移回服务器，并且 {name} 将停止"
"工作。"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:59
msgid ""
" Because you have an offline activated license, you will need to save the "
"file which will be created after this dialog and pass it to the activation "
"portal or your distributer to get the activation back."
msgstr ""
"由于您拥有离线激活许可证，您需要保存此对话框之后生成的文件，并将该文件传递给"
"激活网站或您的分销商以获取激活。"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:62
msgid "Remove license"
msgstr "移除许可证"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:68
msgid "File was not saved."
msgstr "文件未保存。"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:75
#, python-brace-format
msgid "Error removing license: {0}."
msgstr "移除许可证时出错：{0}。"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:77
msgid "The license has been removed successfully."
msgstr "许可证已成功移除。"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:89
msgid "Do you want to run voice manager tool to download voices?"
msgstr "您想运行语音管理器工具下载语音吗？"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:89
msgid "No installed voices"
msgstr "未安装语音"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:94
#, python-brace-format
msgid "About {name}"
msgstr "关于 {name}"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:104
#, python-brace-format
msgid "{name} management options"
msgstr "{name} 管理选项"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:105
msgid "Manage &voices..."
msgstr "管理语音(&V)..."

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:105
msgid "Manages voices installations and removals"
msgstr "管理语音的安装和移除"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:107
msgid "&Remove license"
msgstr "移除许可证(&R)"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:107
msgid "Removes the license from this computer"
msgstr "从此计算机中移除许可证"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:109
msgid "&activate license"
msgstr "激活许可证(&A)"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:109
msgid "Opens license activation dialog"
msgstr "打开许可证激活对话框"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:110
msgid "Open &documentation..."
msgstr "打开文档。。。"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:110
msgid "Opens documentation"
msgstr "打开文档"

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:111
#, python-brace-format
msgid "&About {name}..."
msgstr "关于 {name}(&A)..."

#: addon\globalPlugins\tiflotecniaVoices\interface.py:111
msgid "Shows about dialog"
msgstr "显示关于对话框"

#: addon\synthDrivers\tiflotecniaVoices\__init__.py:51
#, python-brace-format
msgid "{0} MS"
msgstr "{0} MS"

#: addon\synthDrivers\tiflotecniaVoices\__init__.py:54
msgid "Lowest"
msgstr "最小"

#: addon\synthDrivers\tiflotecniaVoices\__init__.py:55
msgid "enhanced"
msgstr "增强"

#: addon\synthDrivers\tiflotecniaVoices\__init__.py:56
msgid "Intermediate"
msgstr "中等"

#: addon\synthDrivers\tiflotecniaVoices\__init__.py:57
#: addon\synthDrivers\tiflotecniaVoices\__init__.py:58
msgid "highest"
msgstr "最高"

#: addon\synthDrivers\tiflotecniaVoices\__init__.py:190
msgid "Automatically switch language based on unicode characters"
msgstr "基于unicode字符自动切换语言"

#: addon\synthDrivers\tiflotecniaVoices\__init__.py:191
msgid "&Pauses between sentences"
msgstr "句子之间停顿(&P)"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
#: buildVars.py:23
msgid "Tiflotecnia voices for NVDA"
msgstr "NVDA 的 Tiflotecnia 语音"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid ""
"Tiflotecnia voices for NVDA\n"
"NVDA driver to the Cerence Embedded TTS synth\n"
"License required to use the voices."
msgstr ""
"NVDA 的 Tiflotecnia 语音\n"
"Cerence 嵌入式 TTS 的 NVDA 语音合成器驱动\n"
"使用语音需要许可证。"

#~ msgid "Tiflotecnia &voices for NVDA"
#~ msgstr "NVDA 的 Tiflotecnia 语音(&V)"

#~ msgid "&Tiflotecnia voices for NVDA"
#~ msgstr "NVDA 的 Tiflotecnia 语音(&T)"

#~ msgid "&User guide..."
#~ msgstr "用户指南..."

#~ msgid "Opens user guide"
#~ msgstr "打开用户指南"
